.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "1月 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Where URL is for example \fI\%https://google.com\fP
.sp
Whenever you pass arguments to \fBweb2disk\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: 「/some path/with spaces」
.SH [選項]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
儲存 URL 的基礎目錄。預設值為 .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
持續接收的最小間隔秒數。預設值為 0 秒
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
不要下載 CSS 樣式表。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
您嘗試下載的網站的字元編碼。預設值為嘗試猜測其編碼。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
將忽略任何匹配此正則表達式的鏈接。只要鏈接匹配正則表達式即可反復使用此選項。默認情況下不忽略任何鏈接地址。如果同時匹配過濾器的正則表達式和這裡的表達式，則優先使用過濾器的正則表達式。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
顯示此幫助信息並退出
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
只有符合這個正規表示式的連結才會跟隨。這個選項可以多次指定，只要有連結符合任何正規表示式，它就會被跟隨。預設值為所有連結都會被跟隨。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
文件下載最大值。僅對來自於 <a href> 標籤的文件有效。默認爲 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
循環層數的最大值，即跟隨連結的深度。預設值為 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
等候伺服器回應的預設逾時時間。預設值：10.0 秒
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
顯示詳細的輸出資訊，便於除錯。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
顯示程序版本號並退出
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
